我發誓以後都唔會同運動女拍拖

特別係做開運動,身邊勁多狗公,但係又完全唔會避諱果啲
之後屌個女仔又一定話由細到大淨係同男仔Friend
利申: 小弟拍左三年拖,今日啱啱分手,想係到乞安慰

Cheer up bro

問題係紅字
唔係藍字
標題黨

利申：覺得運動女女好正

笑左

我覺得問題係綠字

有冇玩過汗sex?粒lin係咪咸咸地？

正WOR AV 有D 系列係汗汁

好撚正

但運動女個pat難以抗拒

飛機降落就緒

抵啦

我可以答你：係

老老豆豆，拍拖之前你唔知？

教到識為止 唔好放棄呀巴打

仲要瀨埋格甩底

支持
同是天涯淪落人
一次就夠

腳板底

你追佢果時咪又係做緊狗公

秒

好想屌運動女

對大肶仲要有啲肉地 搭埋個pat嘅線條真係